====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Parler par exemple de «politique de la ville» est une déformation étonnante , aussi réductrice de la notion de ville que si le ministère de l ' Économie était résumé à Pôle emploi .
Entity Name (Type) :: Pôle emploi (ORG)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
ministère de l ' Économie (ORG)
Pôle emploi (ORG)
Total entitiy counts: 2

